提提大家, 民陣今晚晌立法會示威區有撐戴耀廷集會

民陣及民主派議員發起捍衛言論自由、學術自由，聲援戴耀廷集會，詳情如下：

集會詳情
主題：撐言論自由 撐學術自由 撐戴耀廷
日期：四月七日（星期六）
時間：晚上七時至八時半
地點：立法會示威區（煲底）

泛民打手食魚有魚味, 收手啦，你簡直侮辱咗戴耀庭同言論自由

LIHKG @ Android

多謝推post.

咁你地獨派個集會到底係晌煲底定煲底外呀?

關愛鳩班五毛team扮毒派，你信班垃圾一成都死啦，你問佢地班五毛會唔會去? 咪撚玩啦，班垃圾係連登屈毛就叻。

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

關sir入咗嚟幾次, 但都係關心版友係咪五毛, 冇答到今晚集會晌邊搞.

可能佢都唔係好care個集會啦.

關愛鳩team五毛又入黎洗版，明眼人都知呢班五毛想點啦。

關愛鳩班五毛team扮毒派，你信班垃圾一成都死啦，你問佢地班五毛會唔會去? 咪撚玩啦，班垃圾係連登屈毛就叻

一定到

頭痛發燒不了